［公投］聽日全民蒙眼行動？

如題 呢排心情好差 唔想講太多野

正評贊成 負評反對

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

一著就要black bloc